來吧!大混亂! 期待手持午餐肉就有西屌的日子!!!!!!!!!

北韓開戰又好,侵侵炸鳩敘利亞又好,IS恐怖襲擊又好,有咩事發生都唔驚,,要鳩縮唔出街都實有得食~~
當然,,到有日真係出現 全香港範圍MAP炮 就咩都唔使講

放在廚房櫃的鑵頭同米,[現鑵頭總存貨有$10000左右]米有50kg
由歐洲火腿,到中國午餐肉,回煱肉,,豆,菜,金寶湯

一箱箱未開太多,,放到出廳[依d全部係魚]

水污染,未驚~~~現有16箱 1.5L X12
其實一向飲樽裝水好耐,現在D水喉水煮完都飲到唔舒服
即食面 有 5箱左右啦

另外,,打邊爐石油氣有存貨 21支,,
來吧~~~
大混亂~~~
特大災難~~~
無水~~無電~~無野買的日子呀~~~

期待,手持午餐肉就可以有西屌的日子

唔g佢食哂未呢

樓主發少陣夢啦 有西都唔到你屌啦
講存貨超市最多

新會然

無論睇幾多次都好都會笑得出

其實好少

又準備撚狗

如果最後唔開戰

要食幾耐先食得哂

我匿係百佳個倉到時你要補貨我係咪可以屌番你屎眼

唔使指意會打大戰
小戰會有

以前世代嘅人 多啲講原則 講顏色革命
呢代嘅人 多講利益
打大戰 大家都冇利益

我聽日路過街市都想入番一噸火腩 延續我男人嘅浪漫

到底有幾多新會然

早午晚三餐都要食罐頭 飲樽裝水

次次睇親都仲笑得出

等我睇完即刻買左十箱午餐肉添屌，今鋪比你害死

好撚多新會然

戇鳩仔 用咁多錢做乜鳩啊

我又扮下老屎忽先
好多新會然

初初係2012？
好似都好耐

睇樓主食得幾耐

佢d存貨食晒未

其實唔係話好多

回帶撚

咁樣只會令自己更危險成為獵物，最有用係少d ff,做多d運動操下體能學武術做獵人先有機會生存

當年話可以食幾年

2012世界未日
咁多年應該清晒貨啦掛
清唔晒就過期架啦

維他水好撚難飲

咁都應該食哂

又回帶

咁多年來，呢句最啱聽

我果d都未食晒

想成為獵人，唔係想像中咁易架
入到去考試都唔知有冇命返出黎
利申：以前考過，少數幸存者

每次見到都忍唔到笑

咁有冇屌到西

考古po

斷估就冇

唔覺有用 , 如果香港發生大混亂大部份資源會落係警察同解放軍手上 , 跟住有部份打開交既Mk同黑社會會搶到少部份軍火同資源 , 最後平民就互相搶奪剩下既資源 , 與其冒險去做所謂既獵人搶奪剩餘不多既資源我寧願盡早準備充足既資源係屋企 , 同埋係未出事之前先計畫逃離香港既路線同方法

又黎

去問問闇黑天日

]

佢係14年答左

字都唔識打
牛餐肉呀

如果佢喺委內瑞拉就成功了

單野幾耐啦

2012年末日POST

i'm ready

痴線

你俾嘢我食我幫你含撚，點睇

識玩一定係掃紅酒
真係打既話之前睇關於戰爭生存既書話對酒既需求好大 可以換其他物資
錯既話都無所謂 擺耐左仲有價值

改左頭個段之後又可以回帶

我都食左4年都未食晒

想知佢食死未

睇下有幾多個新會然先

97742

真正高汁會然

客觀分析其實佢有佢嘅道理
平時打個八號波啲師奶都可以搶哂超市嘅嘢食
如果真係發生咩事應該連屎都無得食
原post條友係on9在買得太多又要貼上黎認叻
但諗深一層香港無乜天災令市民無乜危機應急意識

年經

ff小陣 如果真係戰爭生存
武力先係第一要素
可以搶洗乜同你交換物資

你最近還好嗎

利申：新薈燃

武器當然一定要有 但係一樣可以有交易 只係變成黑社會般交易
好彩就順利交易成功 唔好彩就反檯即刻拎武器開拖
記得仲有提過話當時補鞋技能都可以用黎同人交易